而家我地波台一齊撐港獨，CC台法師可以叫我們港獨狗了

體育台睇波=波台狗
撐加泰=加泰狗
我地依家撐港獨，為理念而戰，為天琦而戰，為香港而戰
你們可以叫我港獨狗了

為理念而戰的人

我撐加泰 cc台你們可以屌我五毛了

今天我們都是加泰人

我支持香港獨立，你們可以block我了